報海關！ 一人一email舉報養心殿K房！

話說今日去完唱K 忽然諗起版權問題
記得深藍老翻養心殿係有K 唱 FCed

而違法嘅可能性達到95%
咁諗落 政苦雖然廢 但應該有部門跟
就係咁 發現原來係海關負責

舉報方法如下

Email crimereport@customs.gov.hk
最後 協助海關拘捕疑犯及檢獲物品，可獲報酬。

超合作運動呀！！！！！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

好似太夜。。。。
聽日先推

推

Push

訓唔著 自推三次

推到佢收皮

831721

Pishhhhhhhh

趕絕深藍鋪 你我有責

次次經過都會大嗌叫附近D街坊唔好幫襯

收佢皮

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

Btw想問呀連仔有冇蒲頭
仲有中秋 公仔用 好不安

腥左
其實佢係咪真係少左生意

Done

push

淨係知以前已經周轉不靈
成日話卡機壞咗 要收現金
同埋冇記錯 佢有間分店 開係私樓下面
搞到人哋污煙漳氣 衛生極差 俾人屌過好多鑊

推 等我又send email去先

養閪殿收皮啦

見到佢荃灣廣場本來8月開新店，
delay幾個月都唔敢開

最仆街係佢係open rice 唔知落咗幾多廣告費
全部正評 同咩熱門餐廳

Pishhhh

推！！！！！！！！

你咁揚……

推啊dllm

打左1823 告無牌經營

Sent

PUSH

咩意思

捱

舉報要低調

點解嘅唔係多啲人報 快手啲處理？

對家收到風咪消滅證據

支持海關執法

由佢la
製造麻煩比佢

已永久blacklist呢間垃圾

唔好推呀一首歌罰兩萬幾蚊㗎

有無update

食完個靚早餐即刻去搞

Thank you
尖沙咀棉登徑8號地庫都有

求update

要繼續推

冇update...
不過port咗另一間藍絲工廈餐廳 違反地契條款
食環話30日內會覆
如果有用 會report埋其他

唉呢次閪啦

推呀 和理非力量

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

海關無update？
直接打2545 6182啦

會唔會投訴埋版權

可以揾埋cash

無咗

Up

我report個間係mk 我淨係知mk同cwb 有
將軍澳係咪本身冇

今次間鋪仲唔仆街 班廢老捉跳MTR咁正義下話
我地咪全部同你玩老正囉

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

呢間野真係等收皮

一齊
報吓消防

psuh

lm

其實佢果到一路火鍋一路唱K可能犯消防條例

可獲報酬

希望林鄭盡快回應市民訴求，令香港變返正常。

搵Cash傾下

噪音污染應該有得做

洒牌佢全部無拎

執晒未？

好消息
成功Report

Thank you !

養心殿台式養生鍋 元朗 元朗西菁街23號富達廣場地下31-39號舖
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓

呢五間都無食牌

無牌賣刺身
根據《食物業規例》（第132X章），任何人無牌經營食物業或未獲准許售賣限制出售的食物，即屬違法，一經定罪，最高可被判罰款五萬元及監禁六個月，另加每天罰款最高九百元

靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

大佬有冇templates

無

尖沙咀同銅鑼灣

Thank you

好似執咗好多間喇喎

掂呀

持有卡拉OK場所許可證的普通食肆
持有卡拉OK場所豁免命令的普通食肆

佢無拎卡拉OK場所許可證/豁免命令

執咗8間LOL

海關係for 舉報佢用侵權嘅歌
本身k 房係要同民政事務總署申請牌照
如果佢冇k房牌可以投訴埋民政

Yes

食環都可以
噪音污染

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令下經營卡拉OK場所
養心殿台式養生鍋
尖沙咀棉登徑8號地庫
銅鑼灣駱克道463-483號銅鑼灣廣場二期6樓

天花板滴水
尖沙咀棉登徑8號地庫

養心殿台式養生鍋 元朗 元朗西菁街23號富達廣場地下31-39號舖
已執LOL

養心殿台式養生鍋 係無食牌

點解可以咁多非法嘢

滴水可以質疑佢食物安全同機電工程署
仲有好多可以投訴

有無手足可以check 下佢地d分店同影相

Keep 住update 大家la
花生

其實可以郁埋佢抄台灣
1823 講埋佢抄足台灣養心殿Please

嚟個應該郁唔到
不過其他會盡力update

繼續哩個系列藍店

應該入到
香港版權唔係中國
唔係鬥快

《公眾衞生及市政條例》
(1) 有關配製和出售攙雜食物或藥物的罪行(第 50 條)
(2) 奶類的攙雜等(第 51 條)
(3) 肉類的攙雜(第 51A 條)
(4) 與不宜食用的食物或不宜使用的藥物出售等事宜相關的罪行
(第 54 條)
(5) 出售或干擾被檢取或扣押的食物(第 59(3)條)
《食物業規例》(第 132 章附屬法例 X)
(1) 出售下列禁售食物(第 29 條和附表 1)‥
(a) 中式魚生;以及
(b) 在違反本規例第 28 條的情況下所採集的介貝類水產動物。

《食物業規例》(第 132 章附屬法例 X)
(1) 僱用相當可能傳播疾病的人(第 24 條)
(2) 未經准許而在牌照指定範圍以外地方經營食物業(第 34C 條)

《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)
(1) 出售在物質、性質或品質方面與購買人所要求者不符的食物
(第 52 條)
(2) 食物的虛假標籤及宣傳品(第 61 條)
(3) 沒有遵從獲授權的公職人員提出抽取樣本以作分析、細菌化驗
或其他檢驗的要求(第 62 條)
第 132 章下的其他相關附屬法例
(1) 《食物內染色料規例》(第 132 章，附屬法例 H)第 3、4、5(1)
或 5(3)條
(2) 《食物內甜味劑規例》(第 132 章，附屬法例 U)第 3(1)或 3(2)
條
(3) 《食物攙雜(金屬雜質含量)規例》(第 132 章，附屬法例 V)第
3(1)(a)、 (b)或 (c)條
(4) 《食物及藥物(成分組合及標籤)規例》(第 132 章，附屬法例
W)第 5 條
(5) 《食物內有害物質規例》(第 132 章，附屬法例 AF)第 3 或 3A
條
(6) 《食物內礦物油規例》(第 132 章，附屬法例 AR)第 3 條
(7) 《食物內防腐劑規例》(第 132 章，附屬法例 BD)第 3、4、5 或
6條

《食物業規例》(第 132 章，附屬法例 X)
(1) 沒有保持處所清潔(第 5(1)條)
(2) 把家具/設備放置在妨礙進行清潔工作的地方(第 5(2)條)
-3-
(3) 明知而容受或准許處所內有老鼠或昆蟲存在和食物室內有活 的禽鳥或動物存在(第 5(3)條)
(4) 沒有依照通知將食物業處所潔淨、除蟲滅鼠或維修(第 5(5)條)
(5) 沒有保持設備、用具清潔(第 6 條)
(6) 將食物分發以供人在住用處所內進行配製的工作(第 7 條)
(7) 在食物業處所內貯存用於食物的非准許染色料(第 7A 條)
(8) 把食物室用作住宅地方，或把住宅地方用作食物室(第 8 條)
(9) 沒有適當地設置供吐痰用的盛器，亦沒有展示不准吐痰的告示
(第 9 條)
(10) 沒有保護食物免受污染的危險(第 10 條)
(11) 在品質低於標準的水中飼養活魚或活的介貝類水產動物(第
10A(1)條 )
(12) 明知而容受或准許狗隻在食物業處所內出現(第 10B(2)條)
(13) 沒有適當貯存未加掩蓋的食物(第 11 條)
(14) 沒有適當運送未加掩蓋的食物(第 12 條)
(15) 並非以批准類型的車輛運送經處理的家禽屠體或什臟(第
12A(1)條 )
(16) 使用露天地方配製食物/貯存或洗滌用具(第 13 條)
(17) 沒有把瓶裝飲品適當地存放於水凍式冰箱或浸沒式冷藏器內
(第 14 條)
(18) 沒有保持食物室清潔/維修妥善(第 15 條)
(19) 沒有保持衞生設備清潔及維修妥善(第 15A 條)
(20) 容許垃圾積聚於食物室內(第 16 條)
(21) 沒有以不透水物料製成食物調製枱等的表面(第 17 條)
(22) 沒有適當消毒/貯存餐(第 19 條)
(23) 沒有先消毒濕毛巾才供顧客使用(第 20 條)
(24) 僱用未有接受適當防疫注射以預防某些疾病的人(第 23A 條)
(25) 出售沒有以適當標籤註明的馬肉(第 27 條)
(26) 未經准許而售賣限制出售的食物(第 30(1)條)
(27) 在同一處所出售活水禽和其他活家禽(第 30A 條)
(28) 在處所內無牌經營其他類別的業務(第 31(1)條)
(29) (a)
未經准許而對牌照所關乎的處所進行更改或增建工程，令
該處所與根據第 32 條獲批准的圖則有偏差(第 34(a)條);
(b) 未經准許而就發牌條件所指明的事宜作出更改(第 34(b)
條);
(c) 未經准許而更改加熱設備的任何部分或改換加熱設備所用
的燃料類型(第 34(c)條);
(d) 未經准許而對根據本規例第 32 條所批准的圖則已指明的
事項，作出更改或增添(第 34D(1)條);
(e) 未經准許而在持牌處所內增添作本規例第 32 條所指明用
途的空間，但有關未經准許而增添的空間卻沒有在原先批
准的圖則中指明(第 34D(2)(a)條);以及
(f) 未經准許而在持牌處所內增添本規例第 32 條所指明種類
的事項，但有關未經准許而增添的事項卻沒有在原先批准 的圖則中指明(第 34D(2)(b)條)。

《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)
(1) 出售在物質、性質或品質方面與購買人所要求者不符的食物
(第 52 條)
(2) 食物的虛假標籤及宣傳品(第 61 條)
(3) 沒有遵從獲授權的公職人員提出抽取樣本以作分析、細菌化驗
或其他檢驗的要求(第 62 條)

要send 埋蘋果段訪問
入唔入到佢交比海關決定

呢個 間間都告得入喎

西灣河原來都有K房

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

召喚海關

我懷疑呢條佢唔會執法
遠古野

推！！！

BTW
可以翻下舊帳
email 海關跟進調查
養心殿售「賓利月餅」 賓利聲明從無授權生產銷售

順手報埋

影響香港商譽

我發現佢越來越多問題lol

你提一提 其實好多酒樓都有

Nice !

好難search 邊間有
OpenRice 會唔會有寫？

有掛

d comment

打去扮book 房咪知囉

有啲富臨都有

支持

大家幫手1823

清算時刻又到了

Gogogo

中唔中?

1823(食環)
無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該集團下列三店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關台灣養心殿養生鍋的報導
兩者的商標相似，名稱相同，售賣食品,餐牌,裝修,價格,定位相似
希望可澄清養心殿版權問題，避免香港成抄襲之都

呢單可以email 海關跟進調查
唔知佢今年唔知有無賣

養心殿售「賓利月餅」 賓利聲明從無授權生產銷售

有懷疑就報咗先

Yes 有合理懷疑是 政府就會查

麻煩大家上1823 website 幫拖

Pish

幫拖

pish

有無人有消息

1823(食環)
無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該集團下列三店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關台灣養心殿養生鍋的報導
兩者的商標相似，名稱相同，售賣食品,餐牌,裝修,價格,定位相似
希望可澄清養心殿版權問題，避免香港成抄襲之都

早兩日屋企人朋友識人做養心殿
話有海關嚟查舖
頭先睇到唔知關唔關事

海關11月5日至昨日（11月7日）採取代號「雲雀」的執法行動，打擊派對房間在業務過程中使用載有侵權歌曲卡拉OK播放系統的活動。今次行動是海關首次於派對房間偵破涉及管有懷疑侵權物品以作業務用途的案件。

行動中，海關在全港多區掃蕩共15間派對房間，檢獲2部載有懷疑侵權歌曲的伺服器電腦、28套用作播放懷疑侵權歌曲的卡拉OK播放系統及6套載有懷疑盜版電子遊戲的遊戲機套裝，估計市值約46萬元，並拘捕10男8女。

勁啊巴打

篤灰有錢收，藍絲心諗

發達了

有料報！
旺角有間叫真 秘鍋 都係養心殿個班撚樣開
又係有k房

fced?

感謝報料，已舉報！

有冇酒牌嗰間野
有KTV要拎娛樂牌架喎

我幫襯過呢間
係附近食其他個時同個員工大讚呢間好食
佢話係幾好味 新開無耐 佢識個老闆
都係之前養心殿個總廚過咗黎
佢話養心殿 真 秘鍋個老闆都有份

Thank you
Sorry 要借你投訴

如果你得閒整合下so far 執左同成功投訴
應該可以R到好多Like

唔洗客氣 兄弟爬山 各自努力

已舉報
全篇自己打

順手

1823(食環)
無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該集團下列三店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關台灣養心殿養生鍋的報導
兩者的商標相似，名稱相同，售賣食品,餐牌,裝修,價格,定位相似
希望可澄清養心殿版權問題，避免香港成抄襲之都

卡拉OK仲未郁手:((

反對

????

1823

Help
上1823 website 投訴

1823(食環)
無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該集團下列三店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關台灣養心殿養生鍋的報導
兩者的商標相似，名稱相同，售賣食品,餐牌,裝修,價格,定位相似
希望可澄清養心殿版權問題，避免香港成抄襲之都

BTW
Total 執左12 了
剩7間

全港只得養心殿有正宗台灣薑母鴨 字眼可能已違反商品說明條例

已1823

幫推

up

K房可以完全唔理

尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓的"靖 omakase .sushi
無食牌酒牌唔會生效
可以投訴埋酒牌

K房係海關搞 做嘢好慢

申訴專員公署🤤

違法嘅可能性達到95%

推

有人指控食物衞生有問題

撚屌....
申訴專員公署可唔可以做野

Party room 之前拉左了

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
應該係食環 ?

推
推到佢執笠

報埋俾CASH 唔該。業務上播放音樂要收版權收費

Arm arh
幫拖

執左12間 靠你幫手1823

酒牌應該都郁到
因為無食牌 酒牌唔會生效

屌....

其實有乜好煩

未持有卡拉OK場所許可證似乎中左

有無cash contact ?

我覺得酒牌由佢la

收到風養心殿有鋪頭暫停營業，有無各區手足可以FC吓

感動 希望快啲全線執笠

可能停左